啱啱係旺角等緊巴士果位巴打 我留意左你好耐 真係好型😍😍 利申：男

如果見到留名啦🤡

唔洗太掛住我，我有女朋友架啦